其實假設你係林奠，你會點做？

特別係區選果part
點解唔取消區選？
仲有把握贏咩？

想聽大家點睇

死撚左佢算

即係我覺得政府有自信區選個結果係傾向有利自己

特區政會嚴厲譴責5個多月嘅暴力事件。
政府會依法施政，並全力支持警隊止暴制亂，盡快將香港社會嘅暴力衝突平息。

林奠心諗：點解我要取消區選

我地選贏就(可能)囉到資源同民氣，但對正苦黎講佢選到(唔理輸贏)其實都係有位喘息(正苦/機制正常運作)，保皇贏還好，保皇輸少唔代表唔可以玩番拉布，宮唔一定要同你合作，大輸機會係好細，對家幾多選舉機器。

唔驚輸到仆街咩？

先借外訪之名走佬返英國，然後喺白金漢宮正門前開live 宣佈香港獨立，唔得就將香港比返英國，再唔得就將香港比返中華民國

即係個game我地贏唔盡，佢就無得輸，但販民太擔心個席位了，跟本唔洗同對家擔心佢點都想搞到嘅

點解你覺得區選建制會輸到仆街

林鄭變平亂英雄 止暴有功 得中央稱讚，最後都係做condom 係中央政協under 梁振英，忍受唔住走翻去英國，俾移民港人歧視，無朋友，因曾任黨務中央政府唔放心林鄭去英國，跟著被自殺。香港人繼續翻工

咁某程度上我地算唔算輸左

一切都好合理，直到林鄭再懷孕
我個mon就爆左

其實又點？咨詢機構黎炸wo，佢咪用盡力打壓你，反而支共比較驚因為有特首選委票，但香港管治班底一定唔係咁care

痴撚線 你試下俾200萬人唔帶套咁屌5個月，睇下懷唔懷孕

大哥你憑咩覺得會贏呀
你訓左廿幾年？

先唔講制度本身有問題
你唔係以為人地未準備好票倉下話

唔知架 無咩證據證明到 純感覺
但見到政府唔care咁款覺得好怪

其實會唔會政府佢地都係等緊區選做指標，想睇下民意有無“逆轉”/減退，再睇下點做下一步？萬一佢發現原來建制都唔係真係輸得咁慘時，佢地可能就會繼續當大家死嘅；相反，如果建制大敗，佢可能先會認真檢討點樣收拾而家知殘局......
雖然我個人覺得區議會對今次運動嘅作用可能真係唔大，但係就有住極大嘅指標性，反映緊呢幾個月運動嘅成果

錯啦 好多中年/老年撐警察 黃的比例唔會比藍多 建制照樣贏

但可能我和理非啦我覺得任何可以用嘅資源都應該盡囉，至少贏左班愛黨力少左幾個錢出糧，而家正苦想打持久戰，我地又搞唔到三罷，裝修塞路好難維持長時間，咁選得嘅都要選左先，不過唔需要幫敵人唸埋佢個步話要保區選囉，贏左區選唔係贏左囉。

咩都唔理 比太監攪 過得一日得一日
以前古代昏君都係咁 除非你殺到入皇宮先真正輸

唔好睇少港共政府過去咁多年種票數量，仲有24號隨時可以搵班黑狗趕晒d人出票站，到時入面點換票都得！

我地大敗，繼續鎮壓，我地贏少少，開個獨立調查比你，你收唔收貨？我就驚到時販民話收課。我地大勝個可能性好細，而且正苦都唔會應承五大訴求。

我知有票倉
但票倉夠做咁麥美娟屌林奠做咩

同埋就係放吐露港換區選一事
太強調區選睇左留言，咁換區選黎又係咩玩法

同埋深夜 睇留言之後未諗到啲咩住

no offense but 師兄係咪冇係大公司做過中/高層？

本身都無諗住取消
咪俾「返」個區選你囉
多謝你條路
我之後就翹埋雙手咩都唔做睇你之後再玩三罷個陣用咩理由拎返條路

未必唔會贏，保皇區議員比人當condom黎幫正苦減壓其實都唔係無可能，但區會贏左除左立會同特首個票之外其他都無乜撚用的，又立唔到法，而且仲有位嘅保皇咪玩番販民拉布囉，佢地唔係做唔出架wo

廢青 求指教

好簡單 公開講返句：視乎暴力有冇升線黎決定取唔取消
件事又會返返去記者會前

因為麥美娟可能係比人放棄個啲要中聯辦出手可能係根正苗紅先有，假得黎時都要有啲真嘛，7分真3分假咁你仲追唔追落去？而且都無得查。

麥美娟場戲係我地哩啲淨係識搞辦公室政治既廢中既傳統把戲啫
所以唔好信咁多喇

唔打咁多字喇
再打咁多字我老婆聽到聲扎醒就以為我包緊二奶

心水ching

其實出得deal都唔預popo肯答應吧，我唔覺popo會肯放棄攻城，但拉埋區選未免太on9，又唔係啲popo話得事嘅嘢

其實你知唔知立法會泛民係多票過建制？

取消區選要一步步咁做
而家咁快話取消未得
等多幾日都平息唔到咪話取消

唔駛取消區選，冷處理由你地堵路迫人罷工，到你衝擊政府總部 立法會個D重要建築先派警犬重防駐守，之後睇住你地人民鬥人民，第二就係你地不斷堵路罷工政府都絲毫唔理既話，時間一耐你地一定會好似雨革咁內訌。

切腹

泛民區選輸係佢地唔夠資源同有班舊人做得差，所以今次區選應該贏到啲嘅，少勝囉，但保守睇都未必區區會過半

而家兩大已經係

吞槍自殺

個人認為佢唔取消區選既最大原因係驚佢取消左區選既話香港人會因為無得用區選黎表達訴求發洩轉至勇武，呢個行會成員都有講過

只能夠講POLY係咎由自取。

停市大罷工佢最驚，但班公務員比張建宗咁講都罷唔到都無撚用架啦，停市要靠hkex人面個班

咁要守就會有指揮架構，即係有大台，大家慣左咁耐自由無大台，出事係必然。

公務員同香港主要產業既高層都係有中共滲透在內，罷工都唔會大規模得去邊，而且政府亦唔會因此運作唔到，呢個情況下冷處理罷工係最好，但似乎習近平唔BUY呢套，四中全會後不斷升級警察暴力程度先重新激起市民怒火。

你不如睇下POLY入面係點，唔止有大台咁簡單。

我係林鄭, 我會羅住一大堆機密文件, 叫架的士, 講"去美國領事館, 唔該"

其實當一半黃罷，佢無左一半黃(可能大部分係AO/EO)咁佢都好難運作，但以香港人咁鐘意番工應該都頂唔到好耐